---
aid: 9025
zid: 551221
title: "好圆应该是自杀的"
author: 金山险马
date: 2014-07-15 07:08:17+07:00
lastmod: 2014-07-21 01:26:00+07:00
---

金山险马 于 2014-7-15 07:08:17 发表了：

吹牛特意写明了双管枪，这一笔不太可能是随手敲出来。应该是一枪毙敌，但是发现逃脱无望之后，再一枪指向自己太阳穴。因为临高 500 众在好圆的严重就是更甚于土豪劣绅贪官污吏、土匪倭寇、色情神父的最邪恶的存在，他宁死也不想让自己落在魔鬼手中。他不想让自己的恩师和亲手播出的火种受到威胁。

好圆这个角色比较让我惋惜。他被自己的师父带歪了，面对临高玩起了捣毁机器的思路。但是又混合了一部分相当革命性的思想，行事作风也扎实。相对而言，引公公一方地痞流氓、绑架幼女、凌辱折磨什么的都上了。要是长老院里边都皆大欢喜，500 众就向着不太妙的性质狂奔下去啦

---

LilyWhite 于 2014-7-15 09:23:25 发表了：

惋惜个蛋

好圆这货就是什么好东西了，西华跳反之后他第一反应是后悔没有一早灭口

捣毁机器就捣毁机器，谋划对几万难民住的地方纵火是什么意思。说到底这货也就是个为了向临高复仇不择手段的玩意，被黑尔灌输了一点现代观念产生了一些似是而非的想法罢了

---

Scat 于 2014-7-15 09:47:47 发表了：

也觉得可惜，郝元是目前为止最能出戏的对手了

---

忠于人类古尔德 于 2014-7-15 09:50:49 发表了：

最莫名其妙的对手，根本就是硬生生捏出来的泥胎。

---

忠于人类古尔德 于 2014-7-15 09:51:32 发表了：

这样的恐怖分子有什么可惋惜的？

---

金山险马 于 2014-7-15 11:07:43 发表了：

> LilyWhite 发表于 2014-7-15 09:23
>
> 惋惜个蛋
>
> 好圆这货就是什么好东西了，西华跳反之后他第一反应是后悔没有一早灭口

也是惋惜他被带歪了

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-7-15 11:27:10 发表了：

只能说这货就是个中二而已

---

冬眠的龙凰 于 2014-7-15 13:04:32 发表了：

反抗元老院统治，当场击毙算轻的

---

神探缉凶陈英士 于 2014-7-15 14:10:49 发表了：

> Scat 发表于 2014-7-15 09:47
>
> 也觉得可惜，郝元是目前为止最能出戏的对手了

我是觉得，经此一役之后，黑尔已经上升到和苟二老爷一样的帝国传说的地位了。

---

yanyu126 于 2014-7-15 17:12:38 发表了：

_本帖最后由 yanyu126 于 2014-7-15 17:16 编辑_

帝国的最大敌人看来就是黑苟二人了

后来流传出去，以讹传讹，逐渐变成了，髠贼乃妖人，怕黑狗血，故此伏波军攻略大陆的时候，往往被淋一身狗血。。。

---

父慈子孝李元昊 于 2014-7-15 21:17:08 发表了：

生硬制造出来的对手 完全莫名其妙

---

jkkkjkski1 于 2014-7-18 17:33:08 发表了：

> 忠于人类古尔德 发表于 2014-7-15 09:51
>
> 这样的恐怖分子有什么可惋惜的？

可由导演们进行艺术化处理

革命往事

Once Upon a Time the Revolution

---

c47 于 2014-7-19 09:11:52 发表了：

好园还是太年轻啊！明明只有一个人，偏偏想做一万人的事情....从一开始他就应该把自己定位小角色，假借白莲教的势力对引公公实施打击迫害！

说老实话，看到开头这货的狡诈我都以为这是某教的余孽.....结果后面出来了一堆“破绽”，太让我失望了！

---

金山险马 于 2014-7-20 07:40:48 发表了：

> c47 发表于 2014-7-19 09:11
>
> 好园还是太年轻啊！明明只有一个人，偏偏想做一万人的事情....从一开始他就应该把自己定位小角色，假借白莲 ...

他要是真如同跟西华忽悠的那样，老老实实做一个火炬手，走基层、传播新思想，说不定倒是能成正果

---

欢乐原始人 于 2014-7-21 01:26:13 发表了：

好圆应该跟督瑞尔一样只是原罪之王，跟他师父恐惧之王和毁灭之王苟二差远了

---
